經濟要'lum'?

小弟屋企人喺海馬公園翻工，呢排理應旺季，但喺每日都得萬幾人，日日係度屌9啲勇武，以下喺真實對白。

//搞民主係咪代表要犧牲經濟啊，根本咁搞落去，會有更加多行業受波及//

之後仲話，
//你估共產黨一定要出兵嘅咩，封鎖海陸空都一樣可以搞死香港，你估共產黨無你唔得？真喺愈亂愈好焦土confirmed?//

//咁多物資啲錢喺邊度嚟？你以為背後無人幫，班暴徒都喺收晒錢，後面啲人跟著衝，十幾歲學人講為下一代，俾人利用咗都唔知，天真//

近排都已經開始有身心俱疲嘅感覺，所以我都廢事睬佢，不過好辛苦將佢變成淺黃，而家又變翻中立，真喺唉出聲。

不過我都喺上嚟呻兩句，嚟緊都會盡力做到幾多得幾多，香港人，加油啦。

正常旺季有幾多人？

幾萬人

點解低端冇資格追求民主, 參詳下需求金字塔, 死症黎
你唔識答點解共匪冇左香港唔得, 咁係因為連你都係低端冇學識